需要快錢,求支援

乜都可以試下沒有時間剩了

幾多

衰咩

一天

不要提了幫到手tg

幾多都得

幾千

幫我含

ok 咬埋

屌。。幾千 上黎做下乞衣講句連登有愛分分鐘都夠

連登有性,夠一千直播打飛機

又係你條假膠

兄弟 點解阿

真

All in巴塞角大

身份證，住址證明
影一張借據自拍，ok就借

如果係真

你都去到走粉都制仲唔破產

一係假膠一係社工收order上黎演野

tg 傾傾

kjdheksjrjdhejjwjgwfwfjwbdbdkdofhdnsjegsgejeudhejrntmogpofjdnsgefwhdkdjdnsjekeu

我借到係我本事 唔還

幾千自己payme la

樓主留低 qr code

比$0.1 你頂住先

放緊假

萬里死左啦⋯⋯⋯

只剩6小時的人生

邊間追你數呀

yygghyggfddeewwqasdxccvvvbbhjnnnnjkkllpoooiiygfd ggfffvvhhbvcfddfghuuioohfdsaqscfgvuhbjnnkkkkbgdd

##

剩餘13分鐘

0

復活節快樂,希望依個世界上真係有耶穌

Jesus Christ Jesus cry 😢

你賭外圍？

巴打仲mon緊tg傾

又係你
工又唔肯轉
你都係算鳩算啦
根本冇撚得救

咩都好,聯絡下我一小時後停止回覆，再見啦咁多位

帶住遺憾咁死就係最遺憾既一件事

好多時個天其實無放棄你,但自己已經率先放棄左,無堅持落去,永遠都睇唔到結局係點

睇落似賭外圍
試下同艇仔傾下先啦

到底現實同虛幻係點樣區分?
我惗痛到某一個點就分辨到

貼個戶口出黎。轉數快俾你

當你一覺醒來發現你的世界變成了灰白色,吃東西也嘗不出味道來,也感覺不到時間的流逝,這是否叫作生活上的乏味

payme 比一蚊你

在以後,或許渡過一個寧靜的夜晚都會變成一種奢侈,又或許一餐溫飽就足以令人無比懷緬

當你的人生只剩下一天,你會選擇幹甚麼呢,我會選擇把他浪費掉,這或許是我人生中做過最奢侈的一件事了

荒唐的事總會蘊含著一點趣味

大江東去，浪淘盡，千古風流人物。
故壘西邊，人道是，三國周郎赤壁。
亂石穿空，驚濤拍岸，捲起千堆雪。
江山如畫，一時多少豪傑。
遙想公瑾當年，小喬初嫁了，雄姿英發。
羽扇綸巾，談笑間，檣櫓灰飛煙滅。
故國神遊，多情應笑我，早生華髮。
人生如夢，一尊還酹江月

天下熙熙，莫為利來；天下攘攘，莫為利往

巴打 搞乜

咩都唔講，要人點幫？

ptbf

報警啦，班外圍佬就收唔到你錢

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚

喂屌你老母仲喺到嘅？

社工黎架

走了

仲未收皮, 咁之前倒數有咩意思?

睇完e段片
覺得樓主根本唔需要錢

反正有錢都係送出街，要黎做乜

咁新年倒數又有咩意思

利物浦英超冠軍

列斯聯英超冠軍

倒數收工

第二又要開工

21歲(破產)

堅持下去,並不是我們真的足夠堅強,而是我們別無選擇

見到有賭仔仆街死
我好開心

馬會幫到你

邊間ngo

明愛？

三清教

玩皇冠夠鐘要入數？

走了,唔撚理

gogo let's go

聽日破產

死黎死去都死唔去

社工你好

走了hg? 有冇後果？30k左右

上網見果D邦民免入息
借$10,000 分12個月還 一個月還$853
總數$10,236
無借過錢 無知一問
想問下個息咁低架啦
定係有咩古惑位

提取費
手續費

借一萬實袋可能9000

咁你個網又寫住

手殘SD左出去 SOR

佢個網又寫住
本公司絕不收取任何手續費、入會費、年費或循環貸款手續費等費用。

你個profile係最最最靚咪有機會做到俾你
不過有咁靚你都問咗銀行唔會揾財仔啦

未有,話交左俾收數

樓主著草未

社工唔會著草

有咩好驚,帶刀出街

樓主最近點?